有無人係好唔鐘意同人交心

唔鐘意好小人（一 兩個） 咁出街
唔會講太多自己既野
我好似有種講大話強迫証
無論咩人問到我d 私人野 都會想講大話

有無人都係咁架

大把

我除咗同中學班老死之外,連一大班人都唔想出街
朋友關係都係君子之交淡若水好D

大話精就大話精喇
你唔想講可以唔講
但你選擇講大話

覺得啲人唔係想交心 只係單純八掛你嘅野

你唔鐘意係因為你唔想
唔係因為人地唔想
你都無問過人想唔想

人大左就覺得唔需要下下都同人交心
係舊朋友面前先做得番自己

我